最近有無人有飲葡萄適？

有無人覺得紅色個枝個顏色好似唔同左？

係呀，變左紅色

唔係丫 以前係深紅架 而家變左透明紅 我差唔多朝朝都飲 係近呢兩日先覺得奇怪